日本人受訪：戴口罩都冇用 肺炎唔係重症 我討厭戴口罩

日本真係估唔到有咁多港豬

千奇不要信
班人居心可測
罷明要香港大爆發
不要鬆懈
南韓 日本 伊朗 有版你睇

日豬

後生仔可能真係死亡率低既
我地都期待緊死班廢老啦

天災多死一萬幾千濕濕碎???

死得！奧運！

傻閪日本

新年個振去日本 差唔多7 8 成人都有戴口罩wo

日本版相信政府

維穩片，驚果d 擺明cut走晒
想淡化隻病毒威力

2月17號原宿影的

其實得罪講句 班日本豬真係好短視 唔死其實仲大鑊 肺部花左 其他器官受損 健康受損 累到屋企人 仲話係小事

等睇回力鏢

我去京都 多數都係得我戴

下面啲殘體comment都係話啲日本人冇防護意識

日本出事都係抵死，仲要比人搶晒口罩。政府唔做野，市民冇所謂。

你估香港冇咩，只係冇人受訪敢講

和豚

下世小心啲啦蘿蔔頭

真係對日本好失望

港豬係怕死的

仲柒過個廣州阿嬸
人哋喺極權國家資訊唔流通就覺得唔驚
大佬你喺日本啲咁開放國家
資訊咁流通都唔識驚

唔會死 殘廢啫

日本人覺得唔緊要
但其他國家既運動員肯定唔係咁諗

唔好玩啦 平時無事都一半日本人戴

係喎

我地唔好咁串，香港人叫好得嗰少少咋，到今日俾人打都仲信報警有用

佢哋奴性重 服從權威
點知俾wto伏左

小日本

左聯 大正以後無大和
右聯 昭和以後無日本

橫批 痛心疾首

大陸党媒維穩片

Wto

RIP

咪係平時日本人防花粉都習慣戴口罩啦

中國日本省

打錯字
who
自膠

係呀
死亡率低呀
不過啲後遺症係要捱一世
肺纖維化你抖氣仲差過呀伯
慘過死呀

日本人唔係好多人戴口罩戴到病態咩 唔戴唔出街見人

死晒班日本毒宅男無所謂 剩返班架妹無事就得

社畜加奧運

有撚

屌你老母 post 呢d支那人YouTuber帶風向托柒咩

有住日本既friend話到依家都係有一半人唔戴 因為覺得唔禮貌
我就信我個friend既

口罩會戴日本人

［請推］補習「名師」黃藍Check List

真係唔好盲目崇日崇韓 大家唔好因為明星就唔理事實

留意下出片條友
有機會想淡化疫情消息

日本唔係好興戴口罩架咩?

知唔知聽日有遊行啊 入來睇下詳情啦屌

連續兩隻五毛狗用同一隻支那狗YouTuber既圖黎帶風向 屌

日本街頭訪問對武漢肺炎既睇法: 死亡率只有2% 影響唔太大

似出口轉內銷，用日本仔把口

中國武漢肺炎係高度傳染病呀豬

支那狗黎 仲要連登 連續兩條友都用同一隻支那狗黎帶風向

日本街頭訪問對武漢肺炎既睇法: 死亡率只有2% 影響唔太大

與其食花生，不如用唔同外語整抗疫指南，以抗爭者嘅身份輸出抗疫經驗、 Connect 全世界

死亡率低，但一旦中左，個肺傷左，影響一世，d人都無腦既

東亞病夫
大日落帝國

上天要滅中共仲要滅日
個天開始要清算每個國度 找數啦日本仔 找數啦中共撚

和之夢垃圾賣國賊

仲癲過香港廢老

毒男日日踎喺屋企點會中招
反而jk就會出事

班人都幾好笑 係咪月月做身體檢查嗰班
又知自己無癮疾 所以中咗都無事
又知自己唔會成為無病徵帶毒者 然後惹到父母/朋友

我都係廿幾歲 但命就得一條 我就唔會咁樣搏啦

真係唔見棺材，唔⋯⋯

你老母就五毛狗 日本奶共唔撚屌得？

你地醒下啦 今日連續一大班人突然間用呢個支那狗YouTube 屌日本人 諗下就知咩事

政府無宣傳, 國市都少接觸外國新聞,...

係咪天氣凍咋

90年代日爆之後日本人變左好多
佢地後生仔好多都番part time算
唔拍拖唔打長工唔買樓，低物慾生活

分分鐘中國豬黎

南韓一日爆100宗

連續幾隻五毛狗都用支那狗奶共channel黎屌日本人奶共 明眼人都知咩事啦 五毛狗

所以變哂腦殘 唔死都冇用

毒撚先係人生勝利組

殘體字

你班人睇清楚個channel咩事未 根本成個channel都係奶共 幫手和諧

維穩機器
拉

真

得一條片
香港夠大把藍絲啦

佢問親都係無帶個D, 唔帶姐係唔重視啦, 唔見佢問下帶左個D

日本仔叻既可以好叻
但岸膠起上黎都可以好岸膠

拉post 個youtube channel維穩

佢哋仲完全冇諗過要屌政府

pin

事實上同流感係差唔多
個分別只係流感係已知，武肺係未知所以先咁多人恐慌
年年流感都死幾千幾萬，咪又係無人關注

要搞奧運唔驚

佢地先叫做真攬炒， 傳到成個日本都係 全部廢老死晒，社再次重生

我依家先知channel維穩
但你屈我係五毛做乜尻？

好翻個肺花哂都唔係重症厲害了日豚

入去睇佢d片.. 不得了
全部都係支那打飛機片

坦白講，如果唔係香港經歷過 沙士 可能反應同佢地差唔多 針唔吉到唔知痛

之前問過日本人 佢哋會通常淨係會覺得凍/冇化妝先會戴

其實根本唔重

仆你個街，殘體字嚟嘅喂！

平時去日本，好撚多人戴口罩！

殘體字果啲，係唔撚係支那人扮呀！

其實唔係當年經歷過沙士
香港應該都大把人唔戴口罩

所以明白連續兩個五毛狗都用同幾張圖 同一個YouTube channel屌日本人未

Ok 大家搞清楚

日本本身自己都係用口罩大國，本身已經好多人都因為花粉鼻敏感而要經常帶口罩，
話因為討厭帶口罩而唔帶呢個原因有d 流

利申：見到有殘體字鳩估係支那人channel，冇入去睇條片

拉

唔撚拎大公文匯既訪問出黎討論？

push

事實就係日本成個國家都想靠奧運經濟飛起 你呢家同我講肺炎係咪傻撚左
結果成班日本仔傻撚左

Sorry

成班日本仔？

我都好憎, 好焗

日本上一次爆發疫症係幾時? 定係冇爆過?

2月中去東京
大概有5成人帶口罩
搭鐵真係覺得幾驚

第9位真心on9
成班自己唔帶傳染埋屋企人
正仆街

香港人質素贏左

我都係個陣去大阪
D人有係有戴 但帶得好流 露撚曬個鼻出黎

我見到你之前有個post主張connect中國人反共，我同你係同路人 一樣思維 唔好再屈毛thx

品蔥抗爭者希望 香港同中國 暫時可以放入仇恨，共同對抗中共極權！

架妹討厭condom ，中出唔係大件事

你係人地老細呀？

大和民族等含家剷啦

和豚！

今日係咁有人出post講呢段片
擺明想帶風向

香港出街9成8都戴

但佢哋好明顯對呢隻病好輕視

同平時戴開防花粉有咩關係

中意戴就戴 唔戴就唔戴 你戇鳩？

宣傳kol100 拉

5毛去埋日本Cap D on9 comment 帶風向都幾肯洗錢

其實twiiter有好多人問點解政府唔阻止專售口罩 但佢地從來都唔鬧點解唔隔離唔封關唔停課

沙士當年一開頭其實大家防疫意識都唔高
學校仲要寄功課畀我做

佢地好似真係唔知中咗幾大鑊喎，後生好返都花肺，仲有機率腎受損同不育，真係唔係重症咩仲要會繼續傳比人,又話唔麻煩人地ge?

成班傻閪

就咁睇似係日本人啲客氣說話

佢地就算好憎個政府都唔會當街屌啦

個個都係好客氣咁講 無事嘅 無事嘅

但心底都係會去搶口罩

推，風向channel嚟

200

咪好囉，益哂啲口罩比外人，到時本地啲口罩冇哂唔好喊。

日本真係唔洗搞奧運 分分鐘亡國都似

唔怪之得大J話日本九成九會爆到中國咁

醫療無崩潰前提下死亡是低既, 一崩潰過2成
其次, 唔死都肺腎心J/西出事, 變廢人

推呢個

當年03 香港都係受教訓 依家咁注重防疫
等d 日本仔 受下教訓先 唔急

Content farm味濃

Let see日豚

但入面訪問果d都係日本人黎
而我識嘅日本人態度都係差唔多

真係唔係人人帶

居心叵測
黑心主持

一陣好快就回力標嫁啦

佢地究竟知唔知 佢地國家愈黎愈嚴重個問題

.....

日本香港兩邊政府都唔撚理d市民

好彩香港人講乜都假
命仔最緊要
連藍籃都可以屌7政府就知
香港人幾愛命

Rip

真係唔好信！
我一月頭左右去日本大阪，
果時都已經見好多日本人都有戴口罩，反而自己冇戴
係街上，列車上都有好多人帶，認真。

唔好下下被人帶風向。不過日本政府處理得垃圾係事實。

但唔怪得太爆發

今次對日本人真係好失望

冇講錯
冇十幾萬人感染
死幾萬人都冇講錯
日本咁多人
感染幾十人
隻病咁廢唔好攞出黎笑

藍屍理論……

支那仔拍既片??

班人日日想做低日本
就算日本今次防疫點差都唔會衰得過支那囉！
對日本尚且有信心佢地萬大事都可以捲土重來
但對支那就真係完全無信心佢地會有進步囉
日本人民質素同衛生常識都遠勝支那

日本人唔好怪點解會大爆發
要怪就怪日本政府

支那殘體片係連登到

其實日本人真係比想像中日豬好多

大陸channel緊係淨剪d冇防疫意識日本人俾你睇啦 不過日本仔今舖都唔太抵幫

果時應該係防花粉only
一係d女無化妝唔想素顏見人

我日本朋友話日本本來就係戴口罩既國家，
冇事冇痛都有三成人長期戴口罩。

班和豚係自大？畀政府呃？定係乜新聞都唔留意？

對日本印象大失分
btw完咗都會照去日本

有2成係重症，重症有5成會死，武漢好多死全家，自己諗

但佢地戴嘅口罩係防花粉果種呢

日本因為奧運，刻意淡化疫情？

日本人好多有花粉症
春天花粉症發作個時好多都會戴

你啱

日本人其實是憨鳩，完

日本省

見到殘體字已經唔使睇

大和民族墮落到咁

可以睇埋日本youtuber係大阪既街訪

有條女話買唔到
係囉，d口罩比中國人香港人買哂又話人唔帶
不過佢地真係有d佛系抗疫既
btw,個在日華人都幾正d日文口音，完全係關東腔

多日豬係一個原因
但係口罩俾人搶撚晒仲戴乜鳩

收皮啦柒頭 又係你你地唔好成日係度刷存在感啦

買哂口罩唔好屌人
仲有冠狀病毒無得醫

幾多人被世衛呃撚左

亞裔人真係

好彩日本出生率低地球可以少d蠢人

歲月靜好豬

後面老美重要D, 否則咁質素嘅民主,含得撚柒十年啦.
當日唔係老美/麥帥而係蘇俄嘅話,哇..............屌

你係咩人大家有眼睇啦
我唔會同你呢d打手浪費時間講道理

痴撚線 日本人不知幾鍾意戴口罩

即係豬共起碼掌握咗日本嘅媒體,所以D日豬唔知原來武漢隨時已經死咗幾十萬人.
大凡民間對疫症缺乏軍管/封城嘅嚴肅態度, 只說明當地媒體輿論已經被豬共控制咗.
日本如是,新加坡如是.

防疫意識同第三世界國家有得揮

到時得支那同日本隊比賽

唔怪得日本d口罩咁易買

唔撚識就收皮啦

支那人

健吾又陰d 陰d share

日本人唔係好鐘意戴口罩架咩

啲架仔真係唔識死

日本人好尊重AV女優
傳說黎

後生仔的確中左唔會死
仲可以傳染比廢佬

支那人打飛機式訪問

唔怪得日文咁好，原來日本人。
好過大陸女人多多聲。

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

從日本回來的Pewdiepie

準備玩完

一早都話：香港人崇日＝自認腦殘

因為我地好近鬼國，所以先alert
如果回帶農曆新年前，香港人都未咁alert

似足12月中至1月頭嘅武漢

支那人踩日本抬高自己技倆
信既都弱智
日本衞生常識高過支那囉唔該

我覺得係個政府既態度攪到佢地咁...因為奧運死都要話冇事 報導都係偏向溫和 但日本人相信政府ver. 我諗都好快步泡菜黎塵

相信祟日果羣腦殘港人一定會跟風不戴口罩上街

會唔會係因為人地有病果個真係會戴口罩驚傳俾其他人

崇日撚末日

全球化咁易飛黎飛去 邊度唔近？

支那人中意去日本多過黎香港啦

你係人地細佬？

原來係咁

武漢橫尸街頭，就知死亡率高

再見螢火蟲續集

「再見日本豬」

信WHO 唔驚

一定

就好似微博一樣出盡奶力話係美國制造武漢肺炎

制造假象分化

我淨係諗到吉豬

如果有特效藥真係同流感差唔多。。。。
問題衣家無。。。on99

其實支那媒體不意外，意外嘅係睇完片就信日本人係咁諗嘅人

死亡率2%都叫低

有日本Youtuber係街訪問故有啲日豚係咁，但又嬲人訪問佢。
日本仔真係...

日豚

睇清楚個支那狗YouTube channel先 支那大外宣黎

個肺會少在工能都驚啦

我講緊真日本人嘅Youtuber

你睇下呢個長住台灣嘅日本Youtuber，佢一定唔係大外宣。

仲有一個愛台灣日本人都有講。
日本新一代真係好日豚，講真，去旅行我鐘意去日本多過韓國，因為多野玩，乾淨好多又表面有禮貌啲。
但佢地啲人對民主，個人思考同時事真係麻麻。

睇完開始懷疑人生了

今次對日本人改觀了，重話乾淨衛生，防疫意識垃圾過公廁

有排唔敢再去日本.....不過其實都未必再有機會去「日本」，e個國家都唔知有無機會再存在

屌你日本人出街唔戴口罩，av啲女又咁多戴住口罩黎拍

全國死2%人都無所謂

去過黑警明星飯局既Popo 成家唔戴口罩 想香港人陪你地死？

大家可唔可以幫手推呢個 樓豬可唔可以幫手pin 呢個

簡體

之前個日本機師真係死得唔抵，原來佢d國民咁撚on9，就算佢唔載人返去，一樣大把人中

最撚慘佢地後生都咁撚豬

去北海道8成人無戴

黑心d講句，如果上次重爆沙士既係日本，我相信今次武漢肺炎戴口罩既日本人數會激增
黎緊日本奧運，我覺得日本政府係要比任何人更有意識去做保護措施
如果實際情況真係好似樓主cap 既圖咁，日本人今次未免太輕率
(雖然今次病毒係攻擊廢老多)

原來外宣channel,睇呢d不如睇下啱啱有鬼佬post嘅鬼國真實片：

好在我地經歷過沙士，今次有晒戒備，唔知算唔算係好事

呢次真係祝日本仔身體健康

Rap

又準備bin c

唔好用而家呢班低等架仔同我地以前既大和民族比。而家呢班根本係垃圾黎

幫手推唔該唔該

重燃運動之火！！

唔好㩒入去
唔好㩒入去
唔好幫支那人賺view

攻擊廢老其實只係1霜情願
明明有段武漢片係d 小朋友2個死晒放埋入媽媽個屍袋

當我睇到片中有人話得2%人死，好低！好似感冒差不多，已經即時諗感冒復原近乎零後遺症，但中過武漢肺炎好返隨時肺部纖維化，一世好唔到！仲有佢可以持後生抵抗力好，但有冇諗過屋企可能有老人家有小朋友？如果因為自己中招帶肺炎病毒返屋企，連累屋企人會點？有冇諗過屋企人有可能就係當中2%？

完全係自私心態作崇，將自己唔戴口罩舒適，駕凌於屋企人健康，d人個腦真係裝屎！

其實你地兩個都冇錯
平日返工放工通勤真係會戴防花粉口罩

去到服務業/要見客嘅情況，日本仔又真係會講「戴口罩=睇唔到笑=尊重對方=唔禮貌」咁L痴線

去到服務業/要見客嘅情況，日本仔又真係會講「戴口罩=睇唔到笑=唔尊重對方=唔禮貌」咁L痴線

日本人
圈養都馴晒嘅豬

支那國日本特區

寧願日本人戴口罩 排牙咁樣衰

人口老化，內外經濟又差
跟本好多人都唔願郁，唔想攪

話說Twitter 同YouTube d新聞既回覆多數都係屌政府
不過條片都多人唔戴

成班日本豬武肺最可怕唔係死而係死唔去

中左武肺一世殘廢,你致死率勁高比我死鬼左去都好過成世殘廢

東奧就快取消

你見到香港人炸話？